旺角東有中學生跳閘被人捉

屌你老母死藍屍

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

藍絲仆街死

屌藍絲，不如屌其他旁觀既人

時代革命喎，路見不平都唔幫拖。

手足一定要幫

夾幾條友屈返嗰條廢老跳閘啦

一定要幫口 幫手
究竟怕咩？

點解樓主唔幫手？

佢話唔係現場

一比人捉 就講光復香港 時代革命

做乜撚野事手足有事仲食花生架
多一個人幫手足都好丫 好撚慘架無人幫

善用起底功能
無fact check唔好輕信呀各位

不過跳閘都要小心唔好咁張揚

原來藍絲係佔大多數,睇黎200萬真係吹出,冇理由一架車廂一個自己友都出唔到黎

唔跳得唔得

咁多其他方法

係咪因為架車全部大陸人咋？如果有暴大學生應該會幫手既

我當時唔係現場 事主係我朋友 我事後先知

等同幫兇

咁你應該教訓下你朋友。

隨便善用起底功能 事主係我朋友
我唔明白我作出黎 對我有咩益處
係咪第一次開po就一定係流料？

D廢藍 好撚得閒
狗鐵 有錢分比你咩

好難理解 廢藍既諗法

老老豆豆，遇到咁嘅情況，點幫好，有咩idea

廢老欺善怕惡
如果得自己一個而且唔夠抽就用長者八達通啦
最好就罷搭MTR, 坐巴士渡輪

中學生著住校服都夠膽跳 而家比人捉到
仲要比人教訓

跳閘又點，佢冇可能非法禁錮

D狗會

著校服就唔好跳啦⋯⋯
所有學生同我用廢佬卡

東鐵線7成大陸人

因為佢地用長者八達通，政府比小恩小惠就支持政府
實情是全港人滋養緊佢地搭車，所以以後我除了用長者八達通搭港鐵外，其他情況也不會搭港鐵，亦不會用八達通

今日屯門站先有個學生奶野

香港人請主動少少
唔好怕麻煩上身
作為香港人 係應該互相照顧

應該吊9佢, 話佢有黨鐵授權執法咩??

怕麻煩 怕事
怕唔識處理

你見有班人要逃避
坐巴士就知
希望遠離麻煩

捉返個藍絲廢老影佢相係咁話佢跳閘唔俾錢

諗起天橋個四眼仔俾人捉段片

廢佬幫手不合作運動

買老人飛啦屌

認真問
要點幫先唔使驚動d 狗
周圍又有cctv 返工返學果d 又冇口罩

聽講個學生係拍卡跳閘 但係職員無理罰鳩佢
網上有人已成立跳閘罰款基金
話會幫事主比罰款
歡迎大家有錢出錢 有力出力

捉到咪罰5舊水
好大件事？

憑咩罰佢錢

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

如果大家平日差唔多都係果個時間係同一地方跳
平日最好留意下有冇可疑人士先跳
同埋跳完要留意下有冇人跟蹤你
上車後 可以下一站A車門落B車門上番車
放甩跟蹤你果個人
放甩跟蹤你果個人
放甩跟蹤你果個人

不過下次跳之前最好留意下有冇可疑人士/便衣狗
認住佢個樣/影低佢
可以戴口罩先跳 跳完都要有危機意識 隨時跑

幫手啦唔該

唔係閘跳
係側面玻璃啲冇咁礙眼

事主話仲有廢老屌鳩佢
仲話啲示威者搞亂晒成個香港
屌 港豬

頭先都聽到有個啊嬸對住跳入閘個兩個學生大叫：你地係度做乜野

之前有手足比輕鐵狗查飛著校服 佢跑走 我成個單檔咗啲查飛狗比佢走 跟住佢報警話我有心阻佢 你咪慢慢報 我照上車走咗

阻車門都無人敢吠一腳伸鳩佢啦

因為佢跳閘抵比人捉
個個比足錢 咪無人理囉 傻西西

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

"屌你老母你條撚樣夠跳啦話乜撚野人呀"
"咪係， 我都睇到"
"我都睇到呀唔撚出聲咋"

死垃圾黨鐵食屎啦

幫手圍呀
D廢老得個聲大架咋

屯門站唔洗跳 跟人過啦

同行兒女為正義時代革命

幫手呀要

真！要幫手
圍好屈好拉走手足好咩都好
一定要幫

見到一定幫

屌啦 次次都講私了 幫都唔撚幫想點

呢啲真係革你老母命，兄弟有難唔係幫拖係冷眼旁觀

謾罵就唔使理佢
但針對佢話跳閘
跳閘點樣搞亂香港？
東鐵線更易發揮:
水貨賊日日跳
佢哋日日搞亂香港？
咁又話刺激經濟？

但當然呢啲駁咀 係路人同佢駁
你跳完好即走

又係啲空account , 日日都有啲跳閘慘敗po

因為冇得打卡同扮軍師囉班冇膽狗

hk people be strong

岩，幾個DIU 個藍絲阻住車門已經可以打發佢啦

講閪左
自己小心
無保護自己就咪撚跳

抵制狗鐵商場先啦!

屌佢非法禁錮

入閘拍八達通 出閘跳
係咪好on9既做法

拍卡跳閘的確係可以罰
本身寫左係唔比跳閘,你拍唔拍卡唔關事

點解我遇唔到要救既手足

三個月仲係連聲都唔敢出

如果條友係捉女手足
就話見到佢摸女仔

女手足請即刻走
唔好留低理論

Push

我係叫人唔好跳咩
我係呼籲大家要幫手
利申日日都跳緊 身體健康左又高左

其實刻意阻車門都犯左例

扮左膠拉走手足先 口講叫佢上去比翻錢 實際上放佢走

光復香港！時代革命！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

廢老幫手做不合作運動

囗號撚

樓主下次叫你fd 即刻向前/向後跑先再落車 唔好比廢老圍 好蝕底
最多係跳翻出站再搭巴士 廢老一定唔夠跑

藍絲唔同狗

你老母都抵比狗屌

旁觀者聲都唔敢出

關班藍絲廢老撚事，自己咁鐘意做奴隸咪做到夠，係都要逼後生跟自己果套

所以話香港人抗爭 人唔笑
仲衰撚過支那狗

唔該睇清楚樓主講咩先再回post啦

跑呀跑呀 生對腳出黎就係跑架啦 著校服 唔跑幾時跑

認真 扮藍絲一野拉走個學生
話要捉佢去補票/罰錢
然後行到咁上下細細聲叫佢快D走 之後扮捉佢

我都問佢做乜唔跑 你一跑個死廢老實捉你唔到
無奈佢太怯 佢而家仲未突破到心裡關口
可以點鼓勵呢位手足

下次見到嘅唔該救人

我見到一定救，但點解我跳閘冇人捉，又冇見過人俾人捉呀屌

實係頂住道門又捉得實你個fd啦
實係個個企係度由得條友係度頂住道門啦
正路都係叫地鐵職員嚟再報警

你自己都食花生就叫人救

同路人都唔幫？食屎啦

推

係好難...依家肯跳閘都係好少數 連拍綠卡入閘都要望清楚周圍無黨鐵職員/狗先拍得 所以建議你fd拍綠卡先 慢慢習慣下

屌狗又咁撚大聲
對住廢佬又笠水

唔該由頭到尾睇多次先 睇清楚啲字 唔該曬

D狗好多時係控制室，一個黃衫粉紅藍絲圍就會出黎

唔敢跑但敢跳閘

香港人，不意外
咱们都是中国人，兄弟

屌個廢老藍絲阻鳩地球轉, 我地要返工搵工搵食, 做乜鳩要卡車門咁暴力, 要阻成車人返工返學, 你係咪想搞亂香港.

買張1個站既單程飛.
買完照跳閘.
有藍絲廢佬捉你就屌柒佢, 發雞盲. 有飛跳乜撚嘢閘?
如是者. 佢俾人屌多幾鑊佢就唔會再捉.
出閘咪又跳閘走囉.

所以而家就要講多啲

作為家庭觀眾/和理非
開戰嗰陣你哋企喺mon後
日常可以嘗試企前啲 做多啲
嘗試幫同路人解圍

將互相幫忙風氣
帶入社區日常

中學生算係咁啦 肯踏出第一步已經好叻仔
唔跑又係蠢嘅 可能因為淆底又好點都好
不過都唔好割蓆啦

同行兒女

殺左你都得，而家仲邊有無可能

我在場一定幫！各位要繼續跳啊唔洗驚

𨳒𨶙返個藍絲轉頭 , 話個學生見到你跳閘先啱 , 係度賊喊捉賊

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大

屌， 咁有罪惡感你share番d罰款囉

其實要明白
就算原因冠冕堂皇
你事實係做緊犯規嘢
殺完人唔肯走
咁不如跳完閘自覺去補飛

點都要幫手足走左先
分散班友注意力

乖啦 睇清楚啲 冇罰到錢

一個出聲 成架車都會幫我地成二百萬人嫁 點都會有個手足係附近

原來香港真係有沉默既大多數係支持警察

我無野講

我都屌樓主老母
再見到跳閘post見一次屌一次
阻住晒熱門啲位

藍絲已經做黨鐵狗閪監察員

岩 捉返住藍絲又好
圍屌又好
分散注意力都好
比手足走左先就搞掂

1. 女仔可以嗌非禮，面對深藍係唔會同你講道理，最好先聲奪人，令廢老覺得不知所措，之後快啲叫手足走。

2. 如遇查飛狗可以即時係職員面前扮暈拖延時間比手足走(參考至隔離post做法)

3. 一齊屌鳩返藍絲廢老

4. 扮做和事佬話要帶手足去補飛再放走

綠卡

所以手足比人捉比人追
就算對手係大隻佬胡師父都好
一定要嘗試跑走

仲有罷搭

屌 手足比人捉大家又唔幫拖

連跳閘都唔幫係咩玩法

教咩訓？人地已經少數敢堅持跳閘嘅其中一個都要被教訓？

路見不平 出口相助！

同行 幫解圍， 話
我帶佢去 過返閘

經過見到都幫下手足唔好咁弱啦香港人
一日到黑咁怕事

咁洗唔洗個個開晒啲
支持中共 免費羅太 嘅post黎迎合你口味

總之見到咁，被職員圍緊又好，俾藍絲捉，衝埋去阻住隔住亂鬧一通

梗係屌撚返個廢佬
屈鳩佢打個細路

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

好老實 附近既人見到要幫

on99 為咗捉個學生頂住對門唔比架車走 好明顯犯咗黨鐵通例同禁制令 popo選擇性執法 其他乘客又唔出聲

你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
啲靚仔跳閘係因為港鐵幫政府傷害香港人

藍絲正PK

真啊 尤其和理非呢個就係練膽量，練主動出聲還擊嘅機會啦！自己友都唔救憑咩嗌光復香港時代革命？憑咩唱願光歸香港？

呢啲情況比人捉到，係咪有人肯比500就得？
有無手續要做？中學生未必即時嘔到出嚟會驚豬
姨姨想幫手比係咪就得？

跨玻璃欄，成個站咁大總有位係少人

呢排好多post話有人俾藍絲捉

唔只佢架嘛
講到咁多人比人捉
又咁心痛， 有無罰款機金幫下手

個個五毛狗嚟架 唔使理

其實聲夠大係可以咁做，大聲返過去再鬧佢賊喊捉賊，幾廿歲人好搞唔搞搵個學生哥嚟蝦 之類嘅說話係能夠令廢老知難而退

被人斬又唔同

而家講緊跳完閘唔願走
如果咁撚小事 都要受良心責備
我好撚真心建議 不如跳完去補飛

好撚過乜春綠卡/先拍後跳

跨玻璃欄，個站咁大總有位係少人
睇準時間 盡量揀比較多後生再跨

lm

求其出3個人都救到啦屌

狗鐵多謝你5000蚊
叫左唔好再on9跳閘總有人唔聽
為左啖氣輸幾無謂

幫到就幫啦

老老77 跳閘多數窮撚慳個幾蚊既學生
真係未見過成人跳

你扮同佢理論/distract佢/
扮藍屍話帶學生去補飛
然後靜雞雞放走
攝$500畀後生食飯/生活費
好撚過啦

連廢老都唔敢出聲鬧，你班香港人仲話對付d狗

比機會你幫了

會唔會幫d罰款者交罰款

一定要幫手擋 同埋事主真係要快啲跑走

今次報完警之後 啲警察冇罰到個細路錢
淨係要佢出番閘拍卡

點證明係刻意？

有時真係唔怪得人唔敢咁前。因為香港人只會冷眼旁觀

有邊條港鐵條例係俾足車資跳閘要罰錢?

好撚多港豬係度顯世
真香港人得好少
佢今日唔好彩遇唔到

咁係事實冇計架喎

已成立跳閘罰款基金
你係咪有興趣幫手捐？

俾我見到一定幫 但上次係我俾人捉 個黃精靈話 先生你係咪做漏咗啲嘢

其實係黨鐵內政嚟
好似講粗口同車廂飲食咁
報警係當糾紛/求警處理
未撚聽過跳閘要犬署落口供

罷搭 如閘外都可以幫下

想拖住佢隻手仔一齊跳

都難怪嘅 特別係頭幾次
話曬拍卡入閘都十幾廿年
突然唔拍跳閘
對於大部分人黎講都要時間適應嘅
互相比啲鼓勵啦

我梗係無興趣幫手捐啦， 留番比你地

你記得捐多d, 心就會舒服d

我連學生嘅時間都唔想比黑警浪費

好慘...

一定要圍住個藍屍問清楚佢咩事

記住有咩事一定要幫人走佬

真

其實唔出聲未一樣咁仆街

我會幫手擋同屌

係囉 又話咩抵制藍店
應該照去食唔俾錢
唔明點解要逃避藍店

警察嚟到洗左佢幾個鐘腦？
你朋友幾個鐘全程睇住？

自己友呢

走埋去扮食花生問咩事
做人牆

點解唔告返個藍屍非法禁錮？

如果大家見到呢d藍絲 就捉住佢話佢跳閘 等當時人走咗先

我朋友係事主

加油

fuc

香港好多人都怕事怕死唔出聲
可能有同路人 但果堆係極之和理非
基本上唔會同人嘈 即使係人地唔岩

洗鬼證明咩,佢真係有阻,理鬼佢係咪刻意咩,即刻鬧佢刻意阻車門囉,鬧佢大叔你都犯例喎,一樣要罰,係咪要咁多事呀?

我見到一定大大聲屌佢老母
唔係鍵戰

無人救人 成班懦夫

兩邊都要進步

跳嗰個要走
走唔到 填地址要技巧

和理非要出手幫助解圍
唔撚柒係整個罰款基金賣贖罪券

買賣贖罪券
係無離開過comfort zone
唔敢正面面對衝突就事後捐錢
大撚把錢點解
唔即場用自己八達通嘟多次
當幫後生仔畀車費？
藍屍實無聲出
重點係出手解圍

大把方法唔嘗試
剩係識捐錢捐錢
班學生唔係支那粉蛆
只關心飼料呀 家長

死黨鐵持股藍屍廢老

下次見到一定幫

唔該大家見到唔好淨影相又唔幫手呀，再唔係教佢點搭巴士返學啦

應鼓勵藍絲一齊跳

難度咁高既只有藍絲做得出要好有良知既人先做到黃絲睇住啲黑警咁樣目無法紀,各種酷刑人都無動於衷搞幾下啲死物就肉痛到死如林鄭即刻仆去看望啲閘機,唔見佢去探望啲衝突中受傷既人,好似連元朗恐襲都無去探啲市民.

藍店有打開門
引班人入去
跟住落閘放狗嚟打你？

係嘅話你可以做喎
叫完外賣 唔認數

抵制狗鐵商場先啦!

推 915 915 915

可以去啲捉跳閘黑點玩下

大家以後見到都幫幫手啦，藍絲好仆街

藍店換地鐵一樣通
而且已經發生咗

所以圍住個藍屍做人牆問咩事係叫最易做

要幫拖

跳閘巴見如果冇人幫，就即刻跳返出閘跑走

隔十分鐘去第二個入口入

好多人開post都係講事實

大家有無想過, 點解咁多藍絲, 又會突然咁團結捉跳閘.

藍絲死全家

藍屍廢老最鍾意係地鐵大大聲播支那節目
一樣違反狗鐵附例
可以反舉報返佢

跳閘俾藍絲搞都要fact check?
就算係假，樓主叫啲手足見到嘅時候幫手又有咩問題？

如果係我，我一定會救。

講就識講 幫就唔識幫
屌哂今日冷眼旁觀既人

見到一定救

算撚數啊 成撚日係連登話幫人 救人
到真係有手足俾人捉嗰時 全部都擦肩而過 望兩眼 食個花生就行走 由得手足獨自受旁人冷眼 冷言冷語

呢個故事教識我地塞鐵嘅正確做法
係咪？藍絲廢老響應不合作運動跳閘
我地呢啲良好市民煲大佢，唔俾錢唔準開車都好應該丫係咪先？

鬧翻條篤灰友跳閘
咁鍾意篤

我831喺大圍ab比人捉 咁多人喺度冇人幫

見到手足有難一定要救

成車都係藍 係黃嘅點會唔出聲吖

冇人願意幫手 嗰刻真係會好無助同失望囉

見到有手足俾狗圍俾人捉一定要幫拖

單擋護佢跑走咪得

搭曬巴士

香港搞成咁係有原因

大家唔好搭狗鐵

咁撚厚多士 平時見人偷野 搶野 又唔幫手？ 死廢老

唔出聲食花生拍片個D,唔該全部返去反省！

d垃圾藍絲幾時變到咁正義
跳閘都報警

唔該幫手足

見到跳閘俾人捉一定要救
尤其學生俾人捉到會好驚
圍返藍絲黎屌關佢撚事
總之要差佬到之前救人走就冇事
就算職員喺度都係咁話

其實佢地捉跳閘有冇錢收

睇來勇武部同事係時候出場

我們要俾藍屍更團結
拒付車資不是道德問題
是反黨鐵害死了香港人
如果自己選擇付車資也要出手幫其他人解圍
我們要俾藍屍更團結

612 721 811 831

咁都要fc????冇嘢嘛

手足要幫手呀講左幾多次
你地肯出一句聲 當時人個心已經定好多
唔出聲等同幫兇

唔需要
一多人1幫手其他人就會黎

落馬洲 羅湖條線日日搭
有幾多人係講蝗語大家都知
條線已經去到大圍
未落車九成都係返大陸上水

請左好多粉紅人,特別繁忙時間

以後見到咁情況，咩唔好做住， 叫口號“光復香港，時代革命”
睇下有幾多同路人先，夠人就圍住個藍屍黎叫。。。叫到佢敗走。。順手幫跳閘仔解圍。

（應該得，除非唔得）

一定幫手足 但依家已經唔搭狗鐵

依加$5000

魚蛋論囉
我搭車要比錢你憑咩可以免費搭

個個環境用藍絲思維
大聲屌佢咪撚阻住我返工啊嘛

點解又要等「同路人」？就算得自己一個，都要做嘢。唔駛同佢講道理，屈返佢跳閘、搞亂香港、阻人搵食、拖冧經濟就得，講晒啲廢老口頭禪，唔駛有邏輯

齊齊抵制黨鐵

有巴打話唔得 跳係一種抗議手段

唔搭黨鐵，幫唔到手

又散播fake news
唔比500 上court 先 5000

點救?

冇心散fake news我以為直接$5000

用跳閘去發洩根本就好傻，依家藍絲幫手捉人，之後職員報警，你最後都係要賴嘢，（就算有人幫你比罰款你都要登記身分證）可唔可以衰係啲有意義嘅嘢手上呢？依家越來越多呢啲video俾人擺上網，好多人愛莫能助，藍色覺得你核突不停大事宣揚，港豬比藍絲動搖變藍，唔好再俾多個藉口去比敵人話你啦⋯⋯咁你不如走入美心酒樓食完野話你支持警察唔俾錢走人啦⋯⋯

何君堯呢？黑郷呢？有大佬你唔打?

唔好避重就輕啦，根本淨係721已經冇得輸，但係而家咁多野發生，完全out Focus

子華神

廢架 睇住我跳

只係唔排除有人製造恐怖 等你驚咗唔敢跳
跳閘黎講我試過旺角東算容易 但跳閘真係要醒水

全民帶口罩，日日帶，令口罩成為潮流服飾

唔係唔幫，係唔知點幫
如果有日見到咁嘅事發生，話我知我可以點做？（絲 唔敢郁手）

屌你老母同個藍屍玩大佢啦

罰$6x 幾蚊，佢重賺多左

實班藍絲都你跳過左閘先影到你 影你個陣你聲稱自己冇跳 話返佢亂屈自己 見後生仔就屈 得唔得呢？

犯人自己講左點解就得 , 除非係唔小心

幫手圍住藍絲 屈佢非禮又好跳閘又好點都好
比機會事主趁亂逃走
如果係職員捉就拉住佢問路
當然只係少少建議 歡迎大家各施各法

其實大家做路人既出下聲，班中學生都唔洗咁驚

低風險跳港鐵閘，買最平嘅$5飛入閘，出閘先跳，跳完私了張飛

一定要幫細路 一定要幫細路 一定要幫細路

話會佢賊喊捉賊啦

可以點幫？不妨講埋個方法出嚟

中學生放學既時候黃絲仲未放工呀大佬係d廢中先得閒遊車河同報警哂時間
總知見到一定救啦

小弟係#283已經提出左少少愚見
其實咩方法都唔係重點
最緊要大家要主動幫手救到手足

點救 有咩方法

同藍屍講道理 再叫學生走？

定係叫佢隻揪？

推！
大家唔好掉底手足啊

救人

幫手拖住藍絲 屈佢野
學生趁亂走

依家閘鐵跌車飛要罰63.5

頂住度門 違反禁制令 拉個廢老

下次扮有拍卡，做下樣的比人話就吊反佢你係咪盲嫁吊你仲要大聲過佢